光頭佬 多數都係壞人

講下你識既光頭佬

琦玉老師

john mcclane

周杰倫

劉澤基
李漢民

禿頭黑警

大J又係？

華記正撚樣